let questinons = [
    {
        "question": "Welches Tag wird verwendet, um eine Überschrift in HTML zu definieren?",
        "answer_1": "&lt;header&gt;",
        "answer_2": "&lt;title&gt",
        "answer_3": "&lt;h1&gt",
        "answer_4": "&lt;p&gt",
        "correct_answer": 3,
        "img": "",
    },
    {
        "question": "Wie fügt man CSS-Styles in HTML ein?",
        "answer_1": "Mit dem &lt;script&gt-Tag",
        "answer_2": "Mit dem &lt;style&gt-Tag",
        "answer_3": "Mit dem &lt;link&gt-Tag",
        "answer_4": "&lt;css&gt-Tag",
        "correct_answer": 2,
        "img": "",
    },
    {
        "question": "Welche Funktion wird verwendet, um eine Nachricht in der JavaScript-Konsole auszugeben?",
        "answer_1": "console.log()",
        "answer_2": "alert()",
        "answer_3": "print()",
        "answer_4": "log()",
        "correct_answer": 1,
        "img": "",
    },
    {
        "question": "Welches Attribut wird verwendet, um den Hintergrund einer HTML-Seite festzulegen?",
        "answer_1": "background-color",
        "answer_2": "background-image",
        "answer_3": "background-style",
        "answer_4": "background",
        "correct_answer": 2,
        "img": "",
    },
    {
        "question": "Wie bindet man eine externe JavaScript-Datei in HTML ein?",
        "answer_1": "Mit dem &lt;script&gt-Tag und dem src-Attribut",
        "answer_2": "Mit dem &lt;js&gt-Tag",
        "answer_3": "Mit dem &lt;link&gt-Tag",
        "answer_4": "Mit dem &lt;javascript&gt-Tag",
        "correct_answer": 1,
        "img": "",
    },
    {
        "question": "Welche Funktion wird verwendet, um den Inhalt eines HTML-Elements über JavaScript zu ändern?",
        "answer_1": "setElementValue()",
        "answer_2": "querySelector()",
        "answer_3": "changeContent()",
        "answer_4": "getElementById()",
        "correct_answer": 4,
        "img": "",
    },
    {
        "question": "Wie fügt man einen Kommentar in CSS ein?",
        "answer_1": "<!-- Dies ist ein Kommentar -->",
        "answer_2": "// Dies ist ein Kommentar",
        "answer_3": "/* Dies ist ein Kommentar */",
        "answer_4": "# Dies ist ein Kommentar",
        "correct_answer": 3,
        "img": "",
    },
    {
        "question": "Welche Einheit wird in CSS verwendet, um die Breite einer Box in Relation zur Bildschirmbreite festzulegen?",
        "answer_1": "px",
        "answer_2": "em",
        "answer_3": "vw",
        "answer_4": "%",
        "correct_answer": 3,
        "img": "",
    },
    {
        "question": "Welche Methode wird verwendet, um den Inhalt eines HTML-Elements mit jQuery zu ändern?",
        "answer_1": "setText()",
        "answer_2": "setHTML()",
        "answer_3": "innerText()",
        "answer_4": "text()",
        "correct_answer": 4,
        "img": "",
    },
    {
        "question": "Wie verknüpft man ein externes CSS-Stylesheet mit einer HTML-Datei?",
        "answer_1": "Mit dem &lt;link&gt-Tag und dem href-Attribut",
        "answer_2": "Mit dem &lt;style&gt-Tag",
        "answer_3": "Mit dem &lt;css&gt-Tag",
        "answer_4": "Mit dem &lt;stylesheet&gt-Tag",
        "correct_answer": 1,
        "img": "",
    },
];